行路撚 上水行去赤柱！！！

食完宵夜無野做 決定去散下步

00:00上水出發

預計行11個鐘 聽朝11點到

must LM

LM
樓主咁撚痴線半夜行
上山睇路

巴打加油

留名
呢個時間行真係勁

路上小心

中途點補給

Cls 半夜爬山

行塘坑果邊既話小心啲，果到好撚靜又多流浪狗

強帖L M

有冇路線圖睇吓

樓主咁勁
我訓醒時你已經到赤柱

0020先到粉嶺。。。

有冇電筒 冇就可以收皮

哇咁夜小心啲啊

半夜行

留名

lm

小心有狗追post.

翠麗奕翠皇府山天平鬼城手足表示支持

夜晚小心

訓覺 聽朝起身再睇post

唔會一條友行掛

四個字行到依到算快

夜晚行小心

Strong post lm

你天平過唔由心誠經安樂門街出唐坑慳好多時間

夜晚睇住凍啊加油

high撚大左

樓主加油
要注意安全

上水行去赤柱
行夜山?

支持

加油！打下氣先！

粉嶺到大埔段路靜過鬼
按速度大圍過山出九龍都係未天光

免費補給

小心～

行過海？

0035 周圍已經黑撚到仆街
都係跟單車徑行算

小心撞鬼

自己一條友？

我以為自己幾日前由上水行返去天水圍已經夠金，
巴打你行埋落赤柱......

堅

路上小心

點過海？

Lm

加油

一丁友

樓主加油

留名.. 加油

行大埔道出九龍？

半夜萬事小心

有咩裝備？
燈都有掛？

0120 行到康樂園了

弱聽牙清

留個名 樓主加油

受左咩刺激

BTW加油

lmlmlm lm

點過海

聽朝訓醒落街搵樓主

LM

欣賞Ching，但小心為上

0200 到大埔
由於我咩裝備都冇 係唔會上山送頭
依家由海濱行去科學園

痴撚線點過海

天星囉

係咪痴撚線
天光都未過到海

咁夜仲有

天光都去唔到香港啦佢

去到沙田大圍始終都要上山架

北區巴打 lm支持

天光咪有船囉

夜晚凍唔凍呀？

支持巴打，路上小心

CLS
全程幾多K？

lm先
大把北區手足為樓主加油

唔上山點出九龍

cls

獅子山正唔使驚

帶定支水加油

已經好過飛鵝 飛鵝一起霧仲黐線

Ching 去到邊？

行大埔道會唔會好啲 起碼有街燈？

強貼留名跟進

留名 聽朝見

樓主加油！

Lm 加油

夜麻麻搞啲咁嘅嘢，仲要話冇裝，以前仲話搵間24小時入去坐下補給，依家點補？
鍾意睇行路撚但唔想你哋有事，小心呀。

LM 追到樓主出九龍先瞓

加油呀

留名支持樓豬

最衰你無電筒如果唔係行去新屋家經衛徑7段上鉛礦拗同城門水塘一落已經係葵涌咁就快好多了

聽朝行到未

定時定候留言留相，一嚟update 一下大家，二嚟等大家有個安心

加油樓豬

支持樓豬

咁癲夜晚行，小心呀

聽朝赤柱等你食早餐

好似好危險⋯⋯
樓豬加油，要平安無事

北區巴打神勇啊! 支持! 小心真狗!

未天光係沙田上山？

G持 加油

樓主喺吐露港瞓咗？

行大埔道咪得，大把街燈又有車

樓主呢

Lm支持
建議行大埔公路出九龍
萬事小心

樓主唔好死，香港需要你
加油

Lm 加油呀!!!

半夜行咁癲 樓主加油 小心啲呀

咁激

加油啊樓主

樓主到邊

你行完我捐錢俾612
加油

3點, 樓主過左科學園未

Lm瞓醒睇

好癲 使唔使15-18個鐘

返到屋企先睇到呢個post

加油樓主

不如城門河游過去

太睇少連登仔, 個個游水出公海都得

希望樓主平安無事 好癲
瞓醒應該見到樓主行到

樓主都行得幾快

籌碼？樓主加油
毅進星 20元

mk行去上水都差唔多10個

今晚陪樓主
追live

Lm g持

壽款

0300 科學園

咩裝都冇上山好恐怖，好彩呢個天氣冇蛇

都行得幾快

有野豬點算

11點前去到 1K

Wow 小心安全

途中真係唔洗抖同食?

留名支持

巴打自己一個?
同埋諗住點行

加油！
小心睇路吖樓主

收皮啦收皮啦收皮啦勸樓主轉個頭返屋企瞓覺算數

樓主著咩鞋

樓豬有啲料到

小心安全，危險/頂唔住就停
人無事下次先做到冠軍

呢個鐘數行過冇咩車
會飛車嗰d響喉撚離遠都聽到聲
冇咩問題嘅
不過上次行行下見到野豬

Support 但咁夜樓主小心d好

好堅！要小心呀

開手機電筒照近野都唔係照得好清楚，樓主真係好勇

g持

鬥志可加

樓豬加油

連登仔徒手打死野豬係基本

樓主 回頭是岸啊

Lm
安全至上啊

樓主加油同小心d
冇咩事我訓先

lm
加油

樓主加油💪🏻

佩服 加油

Lm支持

行夜山或者好暗嘅路冇電筒真係會好驚，上年同FD成日夜晚上山，都買左兩支強光電筒傍身，費事睇唔到周圍環境比蛇咬

Lm sin

Repect! 樓主加油 我攤係上水睇你去赤柱

樓主去到邊呀?

冇燈咪去七仔買支電筒唔係點行呀

一個鐘頭前係科學園既話，而家應該可以去到大圍準備上大埔道出九龍啦
樓主應下機

樓主小心

第一次追到live 好戥樓主緊張

唔知聽朝瞓醒樓主到未

樓主請應機

加油呀！

小心預上山賊

樓主呢？

小心撞

可能返左屋企訓

水狗基地

有d想爬入去睇潘狗15蚊win跑包尾

0410 體院

唔見左

嚇死

火炭啦 跟住出九龍前都好易行，係咪諗住行大埔道呀，依個鐘數你唔會諗住行獅子山掛

終於沙田

追到live cls 不過加油 小心啲

英國睇live

樓豬strong

樓主去到香港島諗行邊一條路入赤柱？

樓主加油 安全要緊

lm 巴打一切小心

沙田撚可以落樓下搵樓豬

加油 瞓先

去到大圍算啦
唔好上山啦

超級傳播者 播哂十八區

北區手足 撐

真心咩？

癲

樓主加油唔好死

LIVE

行得好快

Lm 等訓醒睇

行左幾多日？

樓主好勁

條路係點

跟進

因乜解究4點幾就起身晨運？

你看過凌晨四點的城門河嗎

大圍空姐空圍大

0510 到顯莖 準備打大佬上山
希望見唔到d咩野狗野G啦

大圍有咩食？

splm

徑口路好鬼斜，小心的行

話說有個傻仔決定天水圍行去赤柱

上有個天水圍出發

等睇輕功水上飄過海

零時（24號）行到明早（25號）11點 好似唔止11個鐘

諗起之前有巴打夜晚行獅子山影到鬼相

講多啲

樓主大顛LM追po

我而家準備瞓樓豬叫做行左一半未

Google map我屌柒你個老母點左我條咁撚斜既路
原本行左幾粒鐘都得少少汗
行完條斜路即刻爆汗

見無人覆，LM支持下

屌你老母

點解會行咗徑口路嘅

喺度po相啦

你行徑口上返大埔道？

追到live cls

夜晚行

驚就會行得快啲
我都試過夜晚行山
得手機電筒 無路燈
行行吓見到幾個又係咁樣無燈鳩行嘅人
大家見到對方嚇死大家

由天平行四個字到算好快

樓豬早晨

樓豬加油！
你隻腳酸未

我以前試過凌晨3點由中大行山路行去大埔
D 山路又黑，又有D 恐怖，好撚驚

大把老人家一早晨運，和合石隔離座山三點半已經有人裝山水，四五點已經好多老人家

巴打 行到去邊度？

可能同緊啲婆婆伯伯做緊晨運

我係林村上牛咕嶺番粉嶺，夜晚真係心理壓力好大，不過驚野豬多個驚鬼，好撚多野豬

獅隧

比巴打講中左夜媽媽仲成街響喉撚

行去金山郊野公園前果段靜撚到鬼影都無
上山前我專登除左AirPod熄埋喇叭諗住靜d行
同埋可以聽下周圍草叢有冇動物聲
點知真係比我聽到有野G仲叫左幾聲
（佢叫唔係我叫）
嚇撚到我之後行馬路先無咁驚

0610終於見到人煙啦

試過同條女夜行獅子山都無事
唔洗驚 支持樓豬

哩條係上大埔道捷徑黎架，無點你

彼此都清楚今晚想一起 碰上了即使片刻不能離 天一光彼此拋進碎紙機 各有各記掛著太短時期

來換兩句 我愛你 看似就要飛 然後道別 蕩漾著 幻滅的滋味 誰若吻我 我吻你 就是沒有對不起~~~

如若你 壞不起 難為你~~~ 刺痛若你擔得起 越夜越有機 如若你 壞不起 難為你~~~ 這晚若覺得樂極生悲 不要動氣

即管給光輝光到了不起 要與你暗裡耀眼得神奇 呼吸聲聽得見事有蹺蹊 這次你中箭沒有差毫厘

來換兩句 我愛你 看似就要飛 然後道別 蕩漾著 幻滅的滋味 誰若吻我 我吻你 就是沒有對不起~~~

如若你 壞不起 難為你~~~ 刺痛若你擔得起 越夜越有機

如若你 壞不起 難為你~~~ 這晚若覺得樂極生悲 不要動氣

如若你 壞不起 難為你~~~ 刺痛若你擔得起 越夜越有機

如若你 壞不起 難為你~~~ 這晚若覺得樂極生悲 不要動氣

天都光，無深夜入山其實無野驚啦，可以熜機訓教

點行過海？耶穌

有冇路徑圖？

行石屎路好悶

Poly行返粉嶺果個post，我記得果個巴打話影到奇怪野

好多人喎清咁都見唔到？

右下角有3個

0640成功落山

恭喜

行路撚 由poly行返粉嶺

香港真係不夜城
英國4點就太陽落山，5點黑齊，仲黑過依度成晚任何一張相

冬天先係姐
你試下夏天

上水撚留名支持

樓豬係咪好少見野豬？
佢地好少主動攻擊人架
anyway 加油

落返黎係深水步？

Lm, 獅山有冇發生咩事？

行去尖沙咀算啦
赤柱分分鐘中午12點都未行到

好勁

咪11個鐘囉on9

留名十卜

G持

訓醒睇你留名

係咪會經佐敦疫區

Live 樓主行到邊

24號行到25號咪一日
24號零時出發 聽朝11點唔係25號？！
如果寫今朝11點咪11個鐘。。。

行山唔好聽歌
有咩事都反應唔切

樓主尚在人世?

四五點行唔熱又少人
行完仲可以返去歎個早茶

我係你三份一都行唔到

落山之後都係行深水埗太子旺角呢d我阿嫲都識行就skip啦

封你老母咩關又唔見你封

好想上車返屋企

如果行唔到去赤柱 我會將我嘅身家唔知幾時喺佐敦地鐵站派發 頭嗰100名市民可以平均分到我嘅身家！！！

同埋老人家瞓唔到覺，通常9點瞓到2,3點就起身

行去甘肅街影狗

好大機會係馬嬲叫

唔係啦 我都幾肯定係野G
吼聲同豬差唔多

行到疫區未

留名分身家

岩岩見到樓豬 好大隻好型

留名睇樓主行到赤柱

樓打算點過海？

CLS

食早餐未

一人一蚊有咩癮啫

Cls 過海點行

留個靚名分身家一蚊都好過冇

Live咗

Live

早晨 去到邊

Liveeeee

Live
樓主加油

live

去到邊？

好撚癲 幫推

推

好多人問要點過海 唔通我曉飛又同你講咩
不過今日唔飛住 搭下渡海小輪先

係凳呀！！！終於有得坐下

今日幾大霧 諗諗吓都好似好耐無悠閑咁欣賞呢個城市

0820 終於過左海啦

自己行？

好失望，點解唔係游水過海

一訓醒再追livn

左腳踏右腳飛過海咪得囉

Btw留名先

行咗成晚應該好疲倦

起身過埋海， 樓主加油！

坐底食個早餐先啦

冇咁霧先冇所謂 最緊要行得小心

黃泥涌峽=大佬
十一點真係行到咩

會唔會喺船上面瞓著

開始行得幾慢

到邊

但真係好危險
同埋仆一仆跌埋個airpod就

LMLM

早晨巴打辛苦哂

香港咁細 行邊都燈火城

行由北角行衛奕信徑一二段落赤柱？

live加油

唔聽ff巧驚

起身見到呢個post
樓主加油

早晨巴打都算行得好快，8粒鐘由上水行到老尖加油加油

加油！

食嘢先啦

留個名先

4個鐘入赤柱輕鬆

好癲好勁

勁到

樓豬洗唔洗食啲嘢先?

無哂聲!?!!!!
唔通 瞓到唔記得落船？

係香港使乜補給
四周都買到嘢，又唔係入深山

眼唔眼瞓啊樓主 食啲嘢先好喎
加油啊

喺維港上面行過去?

今日大霧，濕氣重，應該會行耐左，但又冇咁辛苦

好癲

上山梗

加油樓主！btw有無食野補給呀

巴打姓龍同光頭？仲要個仔叫阿威？

想請巴打係赤柱飲杯野

赤柱新星等

好痴線

加油呀樓主

終於live
樓豬加油

中途過海係咪搭船？

游水？

#391 咪講咗

今日內一定可以完成啦 加油

仔仔，同我改遺囑

真係幾快下

六點紮醒
係床睇到依家
諗起自己仲係床 爽

過完海經過鵝頸橋 木球會轉入黃泥涌道
就開始地獄式上斜

有幾斜自己睇
平時行都應該吃力
何況行完成40km真係攰到想自殺

0930 深水灣道 望到海啦就到啦唔撚洗上斜啦
(好似係）

樓主加油睇字都攰...最緊要唔好勉強

好癲 仲過埋海
樓主晏晝行完返到屋企應該超好訓

樓主行完可唔可以share條路線出嚟

呢間好似係未亡人屋企

嘩，樓主行得好快

Live
樓豬加油

Live
樓主行得好撚快

轉個彎就到

早晨呀 加油！

加油呀就到喇

利申: 仲喺床度

犀利啊樓主

諗住撐住，等你食晏！

樓豬應該不多到

加油樓主,好熱血

Push

樓豬唔記得落船？

樓豬上面咪update 咗

南區撚接力歡迎樓主到來

sorry眼殘睇漏咗

同問，我睇唔明大圍徑口路去深水埗嘉頓麵包條路

樓主加油

南區撚支持樓主

勁呀樓主

巴打好堅， 加油

食左咩靚早餐

痴撚線，live 咗

赤柱嘆緊茶等巴打

赤柱新星開定啤酒

訓醒睇痴線po
樓主加油

最尾嗰張相....係咪上次有巴打夜行獅山影到靈體的同一位置??

有無巴打係赤柱拉banner歡迎樓主

痴撚線樓主 仲要行得咁快
十卜

十一點啦樓主

有料呀樓豬

樓主應該到咗

夜晚一定有野豬
上次我行都有

雖然沿路都係落山但一啲都唔輕鬆
每行一步都好似想抽筋咁

過左深水淺水灣啦
轉多幾個彎就到
頂撚埋佢！！！

樓加油

起身追番po 樓主好癲

加油啊記得飲水

我嗰次行喺新強記嗰邊上大埔道
其實差不多唧

起我底我有開過post上水去尖沙咀
同你行同一條路

加油加油

喺南半球幫樓主打氣
頂住啊

岩岩先見到post好撚勁

勁

此帖必火

樓主加油～！支持

行路撚表示支持

11:23 喇喎 報到未

cls lm

去撚埋 頂撚住！

Live左加油啊

痴撚線好癲

係張被到幫你打氣

佢上咗大埔道行出去深水埗

Gayau 樓豬
建議一齊行

樓主加油我係張床到幫你加緊油 好舒服

睇錯赤腳

瞓醒
樓主加油

貢勁！

樓主好強

啱啱起身樓主加油

一瞓醒 樓豬果然未到

11個鐘啦

樓主係唔係絲打

又話行路 你搭左船喎ching

行路撚尋日行左港島 40k表示支持樓主

到未？

冇可能11個鐘就到

游水好未

live到！

屌你 而家行路撚定游水撚呀

唔得
要行過去

樓主，頂住啊

巴打肚餓未

點呀去到邊呀！！！

咁唔通水行俠又真係行咩

樓主最癲係冇停低食嘢

48分鐘前係淺水灣，應該到喇

Live左

樓主

lm

樓主係咪到咗休息緊?

Live lm

Strong Post Lm

竟然live咗 樓主到未？

樓主我們到了

過左淺水灣好似行錯路？結果行左呢條得上斜同樓梯既山路
好辛苦隻腳好似就黎斷咁
臨尾先黎搞d咁既野真係好撚柒攰

行完條山路一出黎 生命好似出現左曙光

望到啦就到啦

落埋去行多十幾分鐘就到

終於！！！！！ 趕得切係12點前到

赤柱有冇黃店 快啲食嘢先

佩服

樓主快啲坐底抖吓🥸

樓豬好勁 拍手拍手

恭喜恭喜

搞到我都想學樓主行

辛苦晒

對鞋有冇行到爆炸

最後一刻睇到

趕得切直播

好西利 快啲抖下

支持樓主行返上水

行咗有冇50公里？

好撚勁 會唔會由赤柱行返去上水？

恭喜樓豬 快d去食野

樓主好勁啊！！！

恭喜樓豬

樓主好堅

恭喜自己分唔到身家

樓豬好勁

LM我樓豬行返上水

想攞樓豬命

犀利啊樓豬

好犀利呀

恭喜
搭城巴973到九龍

勁！

勁嘢

Congrats！！！
樓主帶咗咩嚟行？幾多枝水？

勁丫

樓主洗唔洗坐返幾個鐘先

佩服！！！！

好撚癲

好波

樓豬

好堅

眾籌

之前粉嶺行去尖沙咀，個陣凌晨四點幾，又係行到exactly同一個位，見到個屋苑保安同幾隻野豬對峙緊

勁呀Ching, 返去沖個靚涼訓教好既，記得熱水浸腳。

屈機
希望我都有咁既決心做一次行路撚

連登仔Calling樓主！

過海要搭船都叫行路撚 收皮啦

好犀利

樓主西利

勁吖樓主

佩服勁

唔通游水

樓主好叻呀

你識輕功水上飄？

v睇下今晚訓前到未

勁呀！

樓主勁啊！
意志力驚人

樓豬好撚堅

你想講摩西過紅海下話

買定休足時間

樓主
回程搭咩車返上水？

出銅鑼灣搭673返上水

有尿袋借架嗎

建議樓主搭 973 去尖東，俾對腳休息吓兼訓下覺，然後再搭車返上水（假設樓主住上水啦）

嘩CLS 巴打真心堅料

樓主係咪係赤柱瞓咗啦

好堅，respect

去食漢堡包。赤柱有間正嘢

咁都要屌，下次你行比我哋睇吖，記得行埋過海，真係要睇下你點行過海

total 10 hours?

太多人做 已經唔特別

973
un撚到黃膽水嘔埋到未到尖東

加油樓主 喺上水等你返嚟

入赤柱坐

原來係你條毒撚 唔怪之得隔離咁撚臭

樓主好型好勁

㩒錯不推文 留多個言推一推 樓主唞下喇

呢個時候麥當勞都要食架啦大佬

會比人鬥 不了

樓主叻叻

你著係加撚勁，我揾日都學下你先

ching係北區人？

我電腦唔好 驚自爆
但係我真係有捐到錢

好撚勁

頂你又見到你

點解要

行路撚

雖然行路好健康，但係一個通宵運動好傷下

佢就係想樓主瞓耐啲坐耐啲姐 我估

趁仲青春熱血下姐

真正佩服
我諗由荃灣行去尖咀 我都腳斷

好勁呀樓主 恭喜晒!!!

對襪穿左未

勁呀樓豬

行下行下就會得

阿叔80後 老了
留番d機會俾你地後生做
我打下傳決好過

恭喜樓主

其實可以突破海底隧道？？

有冇抽筋

樓主好波

可以完成 , 勁

追左一朝 post. 恭喜樓主順利達成目標!

謝謝
我以為有條捷徑係由大圍經過鷹巢山自然教育徑落深水埗

樓主聽日可唔可以pin你對腳有冇打柴

樓主好波～～上水撚表示

樓主對腳肯定好臭

屌，一陣飛起影相比你睇又篤佢灰賣樓主去研究

下次游埋水就perfect

你係正宗食屎狗一隻

到未！

敢唔敢游水全港環呀？

樓主有無tg

勁呀！快啲搭車返屋企
程車一定瞓到豬閪咁

你係耶穌識喺水上面行？定係好似火影忍者咁識谷啲查克拉喺對腳度？

挑剔L一隻

樓主好勁
行左成12個鐘

想奶

attention seeking

行12粒鐘

信自己

小弟經已平安回到家了
呢到想總結一下今次個行程 其實google map有suggest唔同路線 但因為小弟我無頭燈又無行山杖咁就無謂玩命啦於是揀左科學園同大埔道呢條路線 由起點到終點原來成50km

上大埔道之前基本上都係平路無乜難度 所以我都冇乜focus係步速上面 一路keep住平時行路既速度 上左大埔道之後周圍人影都無隻真係有些少淆底 所以上山落山都keep偏快步速呢段無影到因為真係趕住走人
亦都因為咁消耗左好多體力打亂左個節奏 落左山行返平路都有好攰既感覺

過左海去跑馬地之後 有段行錯路行多左大段斜路

因為我未去過又無做足功課 我無expect過段斜路係咁撚斜咁撚長加上體力分配得唔好 由黃泥涌上到山已經差不多用盡哂d力 四頭好似用幾多力都提唔起咁

接住既深水灣淺水灣呢d相對輕鬆既路線都行到好似蟻躝咁加上我着住對ub行左咁多山路腳踭生左水泡 又痛又攰 最尾果幾k真係捱返黎的 結果好好彩都成功挑戰香港差唔多最北行到差唔多最南

唔輕鬆 謝謝大家

對腳一定痛幾日

RESPECT

同埋有ching問我有咩裝備同有冇補給
我著hoodie入面有件短T 短褲 冇牌子既閪襪同埋ub
簡單黎講即係落街買野look 大半時間都除左件hoodie
帶左個袋仔 入面有尿袋呀AirPod JBL呀紙巾呀消毒酒精呀口罩d垃雜野
漏左樣on9無講 我去到大埔先發現唔記得帶銀包
補給都好易姐 琴晚11點幾先食完野所以都夠飽頂到全程唔洗食野
行完都唔係話好餓
野飲就路過幾間ok 7仔買
Total飲左3支寶礦力同3支700ml水
但中途先屙得一次尿

Respect

試吓柴灣行去東涌

辛苦老母大人啦

下次叫埋tg pls

想請問師兄係咪平時跑開步

試下最東去最西，康城去屯門

apple 心跳準唔準 ？
樓主普通行路都百二 百三心跳

下次試吓沙頭角行去昂坪

其實而家通街都係連登仔

出街唔多覺
可能我毒

好勁！支持樓主！

樓主好勁
今晚好好休息

我知道你條女係邊個

係邊個

想知咁樣行咗幾多步

Good job

Super!

試下行翻上水

食完邊間？

你咁有創意 我吹你唔脹

推

樓主好撚勁

唔駛 12 點去到赤柱, 勁喎
好嘢, 去到終點了

痴線好勁respect

有間叫自己友既cafe 幾好食👍🏾👍🏾

下次著對好D既襪呀

more